首今日係我地一齊十週年真係好撚煩呀

一日彈山黎幾次痴線

彈咩山黎?